Jisoo so cute

我同佢Fr2 all day

愛愛Jisoo心心啾咪啜卜~

表白她♥️

靚到唔識形容

뽀뽀

知唔知部相機咩型號？

Seems like olympus u1

好正喔

想成為她的superstar 任由她踐踏...

沒奶

可能係我問題
第一張圖望耐左好想一巴星埋佢
星到佢喊晒先停

Ching 有時間
睇睇心理醫生

想同佢配種